朋友結婚兩年出軌玩到又大肚。。。

是咁的。。。
交代少少背景，朋友結婚兩年有個一歲半嘅仔，朋友老婆係前mk妹，玩到大肚就要我朋友埋單，結婚嗰陣已經大肚4個月。最後仲要發現老婆大肚前仲有同ex搞（當時好多朋友都叫佢唔好結），係因為要爭贏所以on99就結咗婚，結婚嗰日仲要同朋友講如果生咗出嚟你拎個仔去驗dna就立即離婚。
過咗無耐朋友衰咸濕，喺老婆大肚嗰陣同女同事搞上咗，仲要呃女同事未結婚。兩個人暗地搞咗一年個女同事突然話有咗要求結婚。最後朋友問點算好。。。

揀女同事而且直講事實，為個仔希望佢原諒，放棄老婆。
放棄女同事叫佢落咗佢，當無事發生過。

除咗恭喜我都唔知講咩好。

放棄女同事叫佢落咗佢，而且直講事實，為個仔希望佢原諒，放棄老婆，當無事發生過。

享齊人之福

你依家去同個仔驗dna
你個mk老婆自然會同你離婚啦

可憐小朋友同bb
千奇唔好離婚放生出去害人啦

唔好咁痴線啦，

岩岩先有單新聞30歲有4個女，
跌死左個...

生仔要考牌啊

我的朋友不是我

荔枝巴

無腦mk仔mk妹係咁架啦，有咩點算？唔係唔知自己條命係咁呀係出世既小朋友慘姐，又多一個悲劇人生既開始

樓主為氣同人結婚,根本不是真愛,係咪DNA發現個仔係自己都係唔離了,叫老婆各自玩

識玩

女同事啦

各自各玩啦

咁你個仔係唔係你

害咗兩個小朋友
為免呢個情況發生
我揀兩邊坦白，然後全部要哂

有冇第三個選擇叫你朋友條女死左佢控唔到碌鳩

咪變mk仔

另外個fd話mk2

是但啦 佢地幾個攬埋一齊結婚咪幾好
但咪撚生仔 害撚左下一代

咁當年為乜結婚

覺得佢兩個mk真係好襯
唔怪之得會結婚
千祈咪離婚出黎害人

睇佢仆街咪算囉,幫乜撚

佢on99為啖氣囉

千祈唔好離婚放出嚟害人

男同女都咁淫賤
天生一對喎

一諗到呢啲撚樣9成要靠政府啲老綜過活就唔撚想幫

成件事最慘係個女同事，叫你朋友唔好害人喇

咁葉念森嘅喂

貴圈真亂

咁你咁緊張做乜

前mk妹

有錢咪一夫兩妻囉

c. 賣個劇本畀mk活地亞倫

咁似朋友既朋友既case不過我識果個都幾年前既 咁你個朋友驗左dna未

你的朋友就是你

驗一驗先，最好梗係個仔唔係你既，跟住同女同事結婚囉

創意台

mk 風雲

兩個都唔要
跟本未玩夠

邊個有錢富婆就娶邊個

食老軟
咬綜援
住公屋

各有各玩，又唔會放出黎害到其他人
最理想結果

點知兩個仔都唔係樓主嘅

2個都送去武漢就算啦

明白嘅，知道啦

唔俾驗dna,即係個仔唔係你啦

好懷念呢啲MK post

一日未生仔呢個世界嘅閪都係你嘅，而家你咁樣樣真係冇得救

唔拎得個仔去驗dna即係個仔唔係你個fd既囉
仲留喺到幫人做便宜老豆

MK仔MK妹，絕配

驗DNA個仔唔係你既可以當婚姻無效

我揀C: 停止玩膠 唔好再作故仔

個女同事先係最慘
同返個老婆一齊 咪出黎害人

出家

..我好似明白點解佢地會結到婚

建議同返mk老婆一齊

因為二個撚屌都係仆街 唔好撚出黎累街坊

晒氣啦 兩個都唔抵可憐
不如享受齊人之福啦

同你朋友老婆搞野個ex就係你

btw 記得你身處既係創意台

立立亂

唔怪得啲mk仔女咁多家人啦
原來焦家仁係真㗎！

你朋友真係on 99

幾有創意 有時都幾慨嘆點解人哋既人生可以咁精彩

結果老婆個仔係你親生仔 反而女同事嗰個唔係 或者兩個都唔係。

落左個b 啦，有個咁嘅老豆都喊三聲，哩世人都唔知仲有幾多個後父後母

你同你老婆都衰埋一堆 根本同路人

生咁多仔咁開心?
養死你啊

兩邊小朋友都需要爸爸，享齊人之福。

呢啲都仲要問人都好on9 下。

驗一驗好喎，成日無套中出

咁樓主要劏雞還神
唔駛負責任

邊單

你放棄你朋友算吧
本身你朋友自己都on9

兩個都有問題

點解可以去到邊都有得搞？

揀同事嘅即刻同個仔驗DNA，等老婆自己離婚。

就係樓豬個fd呢啲仆街，屌哂啲女仲要中出搞大埋，你屌多一條，毒撚就少一條好自私

成班都痴撚線

3p

拉

此地無銀

1.個老婆正臭雞 一次不忠
2.唔係真心想結就好心離婚
3.唯一要考慮係養唔養埋個仔

4.試下偷驗dna, 係自己嘅就養
5.唔係嘅就踢返俾條八婆

6.中出完再要人落仔好折墮

結多次

屌個moon呢

？

帶個仔去驗DNA, 同老婆離婚

本身都信係你朋友

屌你，一家6口一齊住啦
兩個亞爸兩個亞媽
諗起都幸福

幫，送個結扎手術比你朋友

朋友話依家偷偷地叫阿媽（嫲嫲）帶個仔去私家驗，準備有好戲睇

Keep住更新啊唔該

痴撚線

活地念琛

畀綠帽 陣同佳 既歷史偉人

樓主死全家

叫你朋友千奇唔好帶老婆去台灣

不如佢兩個仆街死啦

屌你咩事？

得啦
明啦

有乜問題？好正常

This la

放過女同事plz

佢話想離婚挽留女同事

真。狗男女

絕配

G持

一定女同事，你個朋友都on9揀mk妹

揀正啲嗰個

屌 邊有人咁撚蠢
擺到明養便宜仔都同條女埋單架

離婚啦

兩個都唔要，搵第三個

一隻雞蟲兩隻雞
各有各玩la

建議揮刀自宮

睇黎就一直都各有各玩開

樓主仲好意思話佢老婆
明明佢自己都一鳩樣

個劇情好熟 好似前排黨鐵車長個單
個單個老婆屌鳩個女同事係狐狸精
講到個老公係受害人咁
明明係個老公呃個女同事單身先一齊

要幫Mk妹埋單既人都食都女同事？